樂觀投資大法

半倉股票 半倉cash
跌既個陣 好彩得半倉股票 仲有半倉cash
升個陣 正 開始賺錢 數錢

同我諗既一樣

等個市跌50%，就會用cash 入市

半倉果度仲諗緊，分幾多做收息類別

最近都有呢種諗法
Keep 一半現金
大跌市先溝

正確觀念

現實:
跌: 屌你老母仲有半倉貨未走
升: 屌你老母,個個full margin tsla賺撚到笑

如果入完又再跌多50%呢？

咁都係唯有...坐
捱得過就係一條好漢

錯
係止蝕

因為要拎返100%cash 去買有回報既股票

sad but true